火車頭入一入嚟

你哋班食煙嘅撚屌可唔可以企喺原地

又或者去吸煙區食呀

你老母個撚個都做火車頭

戴撚住個口罩已經夠焗架啦

仲要比你班撚樣啲煙焗鳩住哂

我屌哂你哋老母

最憎火車頭

樓主想要邊款 keyboard

空氣污染元兇

行申 試過當街當巷屌柒廢老火車頭 但佢扮聽唔到

利申

現實講啊嘛